
# PYRA #
Aplicacion

### Requisitos ###

* php 7.4
* apache
* mysql 5.0	
* base de datos con el nombre pyra

### Comandos para probar después de clonar? ###

* Correr migraciones
   php artisan migrate
  
  Correr los datos de prueba para inicalizar
  	php artisan db:seed
	
  Iniciar servidor
    php artisan serve

  Las tareas programadas se corren con un scheduler que proporcionan los servidores.
  
  usuario: admin@gmail.com
  contraseña: 12345678

  

